森美大哥算吾算香港而家最搞笑嘅人?

早幾日食茶記聽到佢講個句:
佢呢塊係佛系豬扒 緣份到就熟
笑到我喺個位到賴咗屎 賠咗成個月糧先甩到身

系你老母

欣賞你特登打錯個吾字

力王好似佢😂

其實你屎眼鬆 唔關笑話事

樓主瀨屎又賠糧，全香港你最搞笑

😂

好多葡萄撚😂

睇完個標題 發現樓主先係

專家dickson

仲有牙達

爭少少

Marco都高質過佢